入立法會，升港殤旗，染黑中聯辦logo , 仲有咩標誌性行動可以做？

軍營，不過風險太高

送頭

唔洗番工？

working

又話失業嘅

Pt

ok

中出林鄭，肛射shithole...

曱甴平喺淺水灣定深水灣有間豪宅

5